點樣可以同時走三步?

我以為講得三步走，就即係解要一步一步走
原來係可以三步一齊走的

我跳過去都仲可以當係兩步一齊走，三步一齊走我真係諗唔到係點
有冇物理高手可以講解下

四隻腳咪得

咁要叫邊隊球迷示範？